有冇人發夢自己有拖拍

係夢入面好sweet好開心
但醒左發現原來係個夢

利申：單身30年

破處未？

I know that feel bro

你個名

就係呢種feel

其實每個人都有兩個人生，一個係所謂現實，另一個係夢幻。
有錢人就享受現實人生！
但尤於做得壞事多，晚晚發惡夢

窮人每日辛勞，但晚晚得甜夢安睡，住豪宅，靚老婆，山珍海味，食之不盡

人生是公平的，最後無論你有無錢，最終都要死

琴日發夢
識咗件要拐杖行路嘅女
一齊經歷咗段路
我要搵路返屋企
去到通往屋企條路
條女問我係咪要離開佢
我就放棄咗走同佢講我唔會走
然後佢話從來冇人同佢咁講
醒咗情緒久久不能平伏
睇嚟我好需要一個好需要我嘅人